現場藍田地鐵站大量防暴

如題

點解

圖？

至少8個防暴

又想拉後生女姦殺?

冇動靜，企晒係到